前立法會議員毛孟靜明日於高院申請保釋 另外西九法院有國安案件提堂 亦有暴動案明日於區院判刑

【#上庭聲援 - ４月１４日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕥10:30
👤毛孟靜🛑已還押逾1個月 #申請保釋 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤蕭(26)🛑已還押20日 🔥#判刑 (#0922旺角 2項縱火 暴動)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥劉,謝,李(27-45) #續審 [9/6] (#0907沙田 暴動 襲警 拒捕 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [35/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤陳(29)🛑已還押16日 🔥#判刑 (#20200524銅鑼灣 非法集結 展示煽動刊物)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤王(31) 續審 [2/2] (#1001北角 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕤09:30
👥*,*,*(14) #審訊 [1/3] (#1120筲箕灣 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤何/娛賓記者(27) #續審 [2/4] (#20200510旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕝14:30
👤陳(29) #提堂 (#港區國安法 串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全 串謀協助罪犯)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤彭(17) #續審 [3/1] (#1111旺角 管有適合作非法用途的工具)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👥冼,湯(17-20) #裁決 (#1118葵涌 2項管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤梁(37) #覆核聆訊 (#1111西灣河 阻差辦公；答辯時認罪，於2020年10月19日被判處24個月感化令。)

🏛觀 塘 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👤梁(18) #審訊 [1/1] (#20200522將軍澳 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👥何,陳,林,謝,陳(16-39)🛑D5因另一宗案件已還押12個月 #續審 [9/8] (#1209上水 串謀刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤陶(60) #提堂 (#20200612旺角 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)
👤陳(23) #提堂 (#0930荃灣 管有物品意圖損壞財產)
👤藍 #未知是否手足 (#未知案發日期 管有適合作非法用途的工具)
👤梁(17) #提堂 (#20200630旺角 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官
🕝14:30
👥蔡,廖,*(14-30) #審前覆核 (#0924旺角 2項非法集結 2項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

Source:
被捕人士關注組

呼籲：

push

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推

推po

旁聽要人

推上去

多區旁聽要人

比多d人知

lm

呢到？

係

要

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕝14:30
👤陳(29) #提堂 (#港區國安法 串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全 串謀協助罪犯)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤陳(29)🛑已還押16日 🔥#判刑 (#20200524銅鑼灣 非法集結 展示煽動刊物)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤蕭(26)🛑已還押20日 🔥#判刑 (#0922旺角 2項縱火 暴動)

果兩位陳生同一個人？

唔係

Push

同姓同歲

罪都唔同

煽動性刊物咪都係國安野

好多人姓陳唔出奇嘅

又係……

油油

嬌

大隻隻

condom資訊補充及注意：

👤區院28庭判刑，兩項縱火一項暴動 26歲蕭女手足判刑🥺審訊時不足10人旁聽，裁決個庭直頭唔滿，背景需多點關心🥺🙏無咩人旁聽
👤區院38庭月餅罐手足審訊

👤觀塘下午覆核，37歲梁手足以往上庭都係不足5人旁聽（有次得3個人）...得自己嚟上庭🥺...
👤觀塘五庭亦有審訊（細庭）

👤東區七庭審訊，裁判官係鄭紀航‼️‼️之前手足受傷吖🥺祝早日康復
👤東區八庭亦有審訊，筲箕灣中學手足與藍屍單案🖕

👤粉嶺審訊，5手足被狗暴威嚇&虐待包括性暴力，其中16歲陳手足仲有 #1113上水 磚頭暴動謀殺案🥺聽聞個庭唔太滿

=======================
👤西九14庭裁決（個庭細而且手足有朋友仔💛可轉至一庭四庭）
2手足曾還押約兩個月，其中湯女手足仲有 #0831灣仔 暴動案🥺背景需多關心但有朋友仔
❄️「寧願被雨水打在身上，也不願浪費眾多香港人的心血」❄️

👤東區一庭判刑有啲朋友仔
========================
以上純粹少少觀察，無偏心，聽日好多庭，每個庭都需要聲援🙏

圖片來自垃場

包包

👤粉嶺審訊，5手足被狗暴威嚇&虐待包括性暴力，其中16歲陳手足仲有 #1113上水 磚頭暴動謀殺案🥺聽聞個庭唔太滿

一個又一個被判刑唉

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤梁(37) #覆核聆訊

Baby

呢個

錢禮應該鬆

唔好有期望

個庭大啫因為

追返直播台見到 ：

////
‼️辯方續指出以下案情
期間有警員踢D2的腰同大腿2次，有警員講：「搜咗書包，你今次死緊啦」

‼️辯方續指出以下案情
PW4向D2問：「上嚟做咩？」有軍裝喝：「答呀！」D2因為害怕所以沒有作聲。軍裝問「鉗拎嚟做咩？」D2同樣沒有回應，軍裝隨即拿鉗在D2下身位置邊問：「係咪唔知拎嚟做咩？」，邊作狀用鉗在下身前方空氣位置剪了數下。

PW4問手機密碼，D2回應「唔係可以唔講咩？」軍裝警用右腿踢手一次及說：「叫你講就講，你以為講笑？」
/////

Cls,dklm

咁樣屈打成招.....

他們還是孩子

就算大人 / 長者都唔可以咁做啦
仲未計當中應該有砌生豬肉

官：「我睇唔到」

最後都唔畀交冇警誡供詞作證供....
呢單 case 冇片，靠狗口供，如果剔除咗冇警誡供詞
應該好大機會入唔到罪掛(我估)

仲做緊嘢

推幾下算

加油

亂

主席

一定係因為舉美國旗搞到毛ee比人拉

唔想做assignment呀

極b
唔做啦

油b
唔做啦

再推

唔做

召旁聽師明天一個女手足三罪判刑 需要大家旁聽支持

已經交晒
差一次online exam

條頸好攰

你閃

唔做啦
休息

休息下

希望係 天佑手足

我收咗工

好耐

天行兄聽日陳手足國安法

開台

上庭聲援

要開台

Bro 收到 每天各個庭都要人 所以旁聽需要大家一起堅持和付出 明早女手足三罪入晒判刑 希望高抬貴手輕少少 上次見家屬痛哭 實在非常難過

721

開

集氣

死黑警

休息 lu

雪巴
休息 now

又知我而家好似有少少唔舒服

毛EE

This is lin dog power

依個細路將來必成大器
最後仲同香港加油

你係Lin dog fans？

本身為咗玩連狗注冊賬號

Join us
愛護連狗力量

咬一啖

佢初中咋

今日飲咗好多水

小年

meme

伏伏

叉b
仲未瞓？

叉仔

國際線有任 請每日推Post

頭先恰咗陣

噹噹

瞓啦叉b

meme眼瞓

早抖主席

早抖

咕……固……

辛苦晒

飲水

Pushhhh